{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048496",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "원정간장게장"
    },
    "text": "当店のウォンジョンカンジャンケジャンは、お客様にいつも丁寧に準備しております。 様々なメニューでお客様を迎え、カンジャンケジャン、ヤンニョムケジャン、エビジャン、アワビジャンなどのおいしい料理をご提供します。 営業時間は毎日11:00~21:00で、お客様のご来店をお待ちしています。 カンジャンケジャンは25,000ウォン、ヤンニョムケジャンは20,000ウォン、カンジャン海老は20,000ウォン、アワビジャンは23,000ウォンで注文できます。 また、遠征の盛り合わせは30,000ウォン、遠征スペシャルは33,000ウォンで多彩な選択が可能です。 テイクアウトでご注文の場合、ヤンニョムケジャン1.0kgは45,000ウォン、カンジャン海老は53,000ウォンです。 餃子は6,000ウォンでご注文でき、カンジャンケジャン4尾は80,000ウォン、ヤンニョムケジャン1.7kgは65,000ウォンでご利用いただけます。 当店では様々なメニューを楽しみながら、真心を込めて食事をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "カンジャンケジャン、ヤンニョムケジャン、エビジャン、アワビジャンなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャンの値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトで注文する場合、ヤンニョムケジャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "テイクアウトでのヤンニョムケジャン1.0kgの値段は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャン海老の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャン海老の値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "遠征の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "遠征の盛り合わせの値段は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトで注文する場合、カンジャン海老の値段はいくらですか？",
            "answer": "テイクアウトでのカンジャン海老の値段は53,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "餃子の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "遠征スペシャルの値段はいくらですか？",
            "answer": "遠征スペシャルの値段は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャン4尾の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャン4尾の値段は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムケジャン1.7kgの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムケジャン1.7kgの値段は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "お店は様々なメニューを楽しみながら、真心を込めて食事を楽しむことができる雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 437
    }
}